[冇人開？］法包球迷討論區🇫🇷🇫🇷

連登冇法包 ？

電話哥迷

有冇迷基手足

諗起成隊法國隊去拍gv都幾正

只要後防兩閘唔好標得太前我就心滿意足 普巴生性呀

有簡迪拍住應該好啲

推

洛里斯成日派膠都可以做隊長

迪甘斯我屌你老母

基奧特萬歲

Yo nigga

豬sir

講得好！成隊最撚廢就係教練

只計球員一定係大熱門 但加埋教練就...

因為法國隊得返佢一個有隊長feel既人，多數人好後生

法國無論勁唔勁都係冇乜FANS
4年前係高登開又係冇乜人

支持包皮

呢個真

力架隊

大黑腸

有 銀河唯一

豬蛇

阿狗表示後備出黎仲勁

出豬蛇

執柒左佢啦

條後防真係

半場出黎換豬蛇啦

全部力架撐唔落

前面踢緊咩9

杜利素/KANTE是但換一個走啦
唔夠人攻

迷普留名

換基奧特未。。

戰術問題，左右兩翼比人封實哂，走位前面4個press back line, 中場唔吊高波根本冇位傳

贏緊3-0咁

基佬先係法包真核，立此存照

贏但好閪

迪甘斯

442基佬電話雙箭好撚過打433啦
中場出小一隻駛死咩

今場個跑狗陣打勁旅打快可能有效，但明知打澳洲要主攻好心一早出基佬做支點 你班友d 小組入涉又唔係西班牙咁好

4-3-3又發揮唔到基沙文 轉4-2-3-1又容納唔到簡迪
仲有O丹比利等新星依舊幼嫩 問題同2年前歐國盃一模一樣
法國人腳勁就毋庸置疑，但能唔能夠踢出好成績就睇下會唔會重蹈覆轍

領導防線靠晒華拉尼
傻閪力架烏迪迪返疤狗訓教啦

今年德法都唔掂

推下先

有豬蛇

馬杜迪個位

仲算迪甘斯on9 唔哂，仲識永續我基

Dembele

垃圾仔基沙文gogogo

Sidibe > pavard

竟然換Mendy

分組賽三場都閪

唉又閪陣

豬腦

又Pavard

又出馬杜迪打呢個位 打秘魯嗰場已經知幾閪架啦

又出垃圾陣
出pavard同馬杜迪打邊
迪甘斯係咪想玩死法國

班友好唔集中 迪馬個球放空哂比人，阿古路個球明買明賣都頂唔中

失3球其實都係一個警告

基沙文要屌啦
4-2贏緊
但係70分鐘就叫d隊友唔好上 有下好明顯叫靴南迪斯
自己仲起碼禁停左2次反擊
好彩無4-4

今年算係咁啦, 落後1:2心態都調整到
有麥包皮真係同上屆兩班波

包皮下季值3億

最重要無賓周馬

我都有留意
佢幾次都拖一拖慢

可能有order或者習慣左馬體踢法

下場對葡萄牙就大鑊，歐國盃之後有陰影

agger佢似係想好似下體咁守到完場
問題係法國後場堆人無下體咁有紀律性

下場出tolisso有啲擔心又老鼠拉龜

你明明阿根廷

出fekir好過

今場波見到無攻中，下下要雙基落黎hold波，去到final third 好散組織唔到攻勢

下場要破密集 有暗湧

9981斬比豬蛇算

出錯圖? 非洲?

France XI - Lloris, Pavard, Varane, Umtiti, Hernandez, Kante, Pogba, Mbappe, Griezmann, Tolisso, Giroud

Winning 11

登基吧我基

終於入到決賽

入決賽了

希望今年唔好又入到決賽先輸

都幾擔心 對面格仔定英撚都一定守鳩你，呢隊法包打主攻真係無乜信心

望就望兩隊打到12碼先分勝負

出面起勢咁屌我地包皮
大家點睇

下場有表現佢地就收聲啦

成場踢到識飛
又後腳又明爆費蘭尼
因為一腳濕鳩波比人屌成唔到大器

後生仔玩下姐，講到斷腳

希望下場豬蛇有波入

佢地輸好多

仲有冇機會買到法國球迷版波衫
想要件M碼

克羅地亞

今晚

百屌全隊 同我醒醒定定踢返比利時個場既水準

因為馬度迪傷左，呢個應該就係今晚既line up

France XI - Lloris, Pavard, Varane, Umtiti, Hernandez, Kante, Pogba, Mbappe, Griezmann, Matuidi, Giroud

今晚波膽買咩

2:1

仆街啦法國

我基

冠軍、冠軍

好感動

child登真係好多小朋友盲反
唔敢出去

有無人知邊到有法國作客波衫買 白色個件

等出左兩星版先買

法國開始準備暴動狀態

仲係好激動

大家捧左幾耐法包

想買長袖版

06開始棒 12年

我都係
98拎冠軍果陣得9歲未睇波

今屆見咁勁先捧

今屆法國唔算勁，睇返同2年前只係差個麥包皮
本身對依隊西波無乜期望，葡萄牙都輸

2016歐國杯

06年世盃

都係06開始捧，睇完施丹老驥救國，最後擦肩而過就入坑了

2年後邊個頂基奥特個位